\section*{Resumen}
\addcontentsline{toc}{chapter}{RESUMEN}
En el anteproyecto el resumen debe orientar al lector para identificar el contenido básico del documento en forma rápida y exacta y para determinar la relevancia del contenido del proyecto. Es la oportunidad de capturar el interés del lector o de que éste se aburra rápidamente.
\newline
\bf{Palabras clave:}
Máximo 5 palabras, preferiblemente seleccionadas de las listas internacionales. Dependiendo del área, existen repositorios con palabras claves más usadas.
